<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">appFlows</string>

    <string name="ppHead1">Сбор документов</string>
    <string name="ppChecked">Прочитал и понял.</string>
    <string name="decline">Отклонить</string>
    <string name="accept">Принимать</string>
    <string name="ppThanks">Спасибо за использование этого приложения. Здесь вы можете увидеть нашу политику конфиденциальности, связанную с этим приложением.</string>
    <string name="ppDesc1">Все файлы больше не скрыты на вашем устройстве. XML &amp; Приложение HTML помогает вам обрабатывать все ваши файлы, хранящиеся на вашем устройстве, получать все ваши файлы и отображать их в списке, чтобы вы могли эффективно и легко управлять своими файлами.</string>
    <string name="ppDesc2">Чтобы получить доступ ко всем файлам, этому приложению требуется разрешение на хранение, которое требуется для извлечения файлов из внутреннего хранилища.</string>
    <string name="skip">Пропускать</string>
    <string name="headIntroOne">Читать XML &amp; HTML файлы</string>
    <string name="DescIntroOne">Загрузите весь ваш HTML &amp; XML-файлы из хранилища вашего устройства в едином списке, чтобы вы могли легко его прокручивать.</string>
    <string name="headIntroTwo">Недавние файлы</string>
    <string name="descIntroTwo">См. Недавно открытый HTML &amp; XML-файлы здесь, в последней папке приложения</string>
    <string name="headConsetForm">Согласие на защиту данных</string>
    <string name="descConsentOne">Мы заботимся о вашей конфиденциальности и безопасности данных. Мы делаем это приложение бесплатным, показывая рекламу</string>
    <string name="descConsentTwo">Можем ли мы и дальше использовать ваши данные, чтобы адаптировать для вас рекламу?</string>
    <string name="descConsentThree">Наш партнер будет собирать данные и использовать уникальный идентификатор на вашем устройстве, чтобы показывать вам рекламу. \ NВ рамках новой службы защиты и безопасности данных нам нужно ваше согласие, чтобы показывать рекламу, адаптированную для вас.</string>
    <string name="btnContinue">Да, продолжить</string>
    <string name="exit">Выход</string>
    <string name="privacy">Конфиденциальность</string>
    <string name="headPrivacy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="ppHeadTwo">Просить разрешения</string>
    <string name="ppDescTwo">Чтобы полностью использовать это приложение, вам необходимо предоставить некоторые разрешения, необходимые для эффективной работы приложения. Для получения, изменения или удаления файлов приложению необходим доступ к информации об устройстве. Не волнуйтесь, собранная информация останется конфиденциальной.</string>
    <string name="ppHeadThree">ЗАПИСАТЬ ВНЕШНЕЕ ХРАНИЛИЩЕ</string>
    <string name="ppDescThree">Приложению требуются разрешения на внешнее хранилище, чтобы получать все файлы из хранилища вашего устройства и отображать их в едином списке, чтобы вы могли просматривать, удалять или делиться файлами одним щелчком мыши.</string>
</resources>